邊度買PS4 pro好?

黎緊好多想玩嘅都係得PS獨佔 想買返部玩吓
其實唔同地方買係咪價錢同保證差唔多?
有冇話邊度有保證D抵D

去藍店/sony store買啦
差唔到幾多

唔急就等動漫節
最少要做到以下優惠 先好買
始終PS4 就快玩完

同舊年一樣

利申舊年動漫買

呢個係舊年優惠
起碼要做到呢個優惠先好買

應該都唔等動漫節了
冇咁多時間去同覺得差得唔太多
可能去sony store買

題外話唔知PS4仲可以玩到幾耐
有D又話玩多1-2年
我覺得幾千玩多1-2年算係咁喇

舊機玩咗3-4年
上二個月轉咗pro

一年有200日都係鋪塵

如果玩到1-2年已經覺得回哂本

買左返黎逼自己玩多D game返本